求全日租7人車連司機

邊間ok價錢又唔貴介紹，at least 8個鐘跪求

租車有得租埋司機？

包架的士

中港車嗰啲大把啦

影結婚相都會用到

要黎做咩？

我有朋友揸7人車 價錢可議

要黎做乜 油費+400 p牌仔
Odyssey 有興留tg

時薪50

應該當練車啫

7條命同佢練

下星期考車，想搵人練車壯膽
可以$100+油費+隧道費

宏益

牌都未有練車

癡線佬

做爛巿
人哋收開四位數字
你就收四舊
睇住收埋皮

$1500 + 油錢 隧道 自費。
Vellfire 30系
唔車寵物

你係咪想坐呀？

象徵式$1+油錢 只求大家開開心心坐下車

紙札車？

無牌駕駛

所以400 蚊

紙札點坐人

學牌駕駛

Estima 有興趣tg我 snarty

影 pre wedding用車5個人

影相佬無介紹咩

$1400+油錢+隧道錢

中港車以前來回都2.5k一日
疫情下做本地1.5k走唔甩，上面有人開$400

影相佬實有介紹架啦

$3500連油費
隧道費另計

租宏益都係$300/小時

冇既，等於你條女話要去半島食餐飯，$3500，你就回佢樓下半島茶餐廳食撚到你死都係$300落樓。

你啱！

宏益$300/小時就包司機派L佛，咁你有幾半島酒店先？或者樓主比較完即刻 call你呢

邊度租？香港定拉斯維加斯？

其實呢啲唔係影相佬個plan包埋嘅咩？定係個影相佬係「朋友」揼心口嗰隻

So funny$3500

97 lucida 油費
大家開開心心遊個車河

租車條女坐副駕都仲得

Tg ID?

如果佢包你0600-2359，我覺得佢真心抵

1000 + 油錢路費

直情抵到爛啦

最抵係租架車自己渣 人工貴呀

咁你話包全日起碼8小時，佢報你$3500，其實你用佢足佢24佢都要交貨woo

Sorento van p仔表示有興趣

TG ID?

800 + 油錢路費

Tg I’d

uber group問